{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211076790","data":{"timestamp":" 947211076790"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 5b52e181-bcfd-496a-a7a8-4736961e789d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_vo_vo-po-to"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" vo"," userResponse":" vo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211080986","data":{"timestamp":" 947211080986"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 5b52e181-bcfd-496a-a7a8-4736961e789d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_li_li-ji-si"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" li"," userResponse":" li"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211087275","data":{"timestamp":" 947211087275"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 5b52e181-bcfd-496a-a7a8-4736961e789d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_me_le-me-re"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" me"," userResponse":" me"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211094421","data":{"timestamp":" 947211094421"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 5b52e181-bcfd-496a-a7a8-4736961e789d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_bu_bu-zu-fu"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" bu"," userResponse":" bu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211099988","data":{"timestamp":" 947211099988"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 5b52e181-bcfd-496a-a7a8-4736961e789d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ri_ri-fi-si"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ri"," userResponse":" ri"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211104247","data":{"timestamp":" 947211104247"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 5b52e181-bcfd-496a-a7a8-4736961e789d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_po_po-to-vo"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" po"," userResponse":" po"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211108326","data":{"timestamp":" 947211108326"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 5b52e181-bcfd-496a-a7a8-4736961e789d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pu_pu-ru-lu"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pu"," userResponse":" pu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211112892","data":{"timestamp":" 947211112892"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 5b52e181-bcfd-496a-a7a8-4736961e789d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_fa_fa-ra-sa"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" fa"," userResponse":" fa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211117158","data":{"timestamp":" 947211117158"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 5b52e181-bcfd-496a-a7a8-4736961e789d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mo_mo-ko-ro"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mo"," userResponse":" mo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211121434","data":{"timestamp":" 947211121434"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 5b52e181-bcfd-496a-a7a8-4736961e789d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_go_go-lo-po"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" go"," userResponse":" go"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211127193","data":{"timestamp":" 947211127193"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 5b52e181-bcfd-496a-a7a8-4736961e789d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_go_go-lo-po"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:pa..pa.syl.rand.all.stat.show.41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211158374","data":{"timestamp":" 947211158374"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 5aec74f3-bbd9-4f97-823a-05ac20d21803"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_pa..pa.syl.rand.all.stat.show.41"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pa_mju-pa-mja"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pa"," userResponse":" pa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:pa..pa.syl.rand.all.stat.show.41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211168166","data":{"timestamp":" 947211168166"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 5aec74f3-bbd9-4f97-823a-05ac20d21803"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_pa..pa.syl.rand.all.stat.show.41"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pa_pa-he-vyi"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pa"," userResponse":" pa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:pa..pa.syl.rand.all.stat.show.41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211172436","data":{"timestamp":" 947211172435"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 5aec74f3-bbd9-4f97-823a-05ac20d21803"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_pa..pa.syl.rand.all.stat.show.41"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pa_pa-di-nchi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pa"," userResponse":" pa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:pa..pa.syl.rand.all.stat.show.41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211176766","data":{"timestamp":" 947211176766"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 5aec74f3-bbd9-4f97-823a-05ac20d21803"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_pa..pa.syl.rand.all.stat.show.41"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pa_mte-pa-ma"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pa"," userResponse":" pa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:pa..pa.syl.rand.all.stat.show.41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211181115","data":{"timestamp":" 947211181115"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 5aec74f3-bbd9-4f97-823a-05ac20d21803"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_pa..pa.syl.rand.all.stat.show.41"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pa_mji-pa-ma"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pa"," userResponse":" pa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:pa..pa.syl.rand.all.stat.show.41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211185581","data":{"timestamp":" 947211185581"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 5aec74f3-bbd9-4f97-823a-05ac20d21803"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_pa..pa.syl.rand.all.stat.show.41"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pa_vyu-te-pa"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pa"," userResponse":" pa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:pa..pa.syl.rand.all.stat.show.41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211190227","data":{"timestamp":" 947211190227"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 5aec74f3-bbd9-4f97-823a-05ac20d21803"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_pa..pa.syl.rand.all.stat.show.41"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pa_fo-ng'u-pa"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pa"," userResponse":" pa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:pa..pa.syl.rand.all.stat.show.41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211194880","data":{"timestamp":" 947211194880"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 5aec74f3-bbd9-4f97-823a-05ac20d21803"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_pa..pa.syl.rand.all.stat.show.41"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pa_mji-pa-yu"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pa"," userResponse":" pa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:pa..pa.syl.rand.all.stat.show.41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211199535","data":{"timestamp":" 947211199535"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 5aec74f3-bbd9-4f97-823a-05ac20d21803"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_pa..pa.syl.rand.all.stat.show.41"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pa_do-nji-pa"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pa"," userResponse":" pa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:pa..pa.syl.rand.all.stat.show.41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211203841","data":{"timestamp":" 947211203841"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 5aec74f3-bbd9-4f97-823a-05ac20d21803"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_pa..pa.syl.rand.all.stat.show.41"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pa_mji-pa-mbi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pa"," userResponse":" pa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:pa..pa.syl.rand.all.stat.show.41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211209627","data":{"timestamp":" 947211209626"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 5aec74f3-bbd9-4f97-823a-05ac20d21803"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_pa..pa.syl.rand.all.stat.show.41"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_pa_mji-pa-mbi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:pa..pa.syl.rand.sim.stat.show.42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211231436","data":{"timestamp":" 947211231436"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" bf3af09a-700f-4336-94bc-59637fe45b9c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_pa..pa.syl.rand.sim.stat.show.42"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pa_pa-bwa-nga"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pa"," userResponse":" pa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:pa..pa.syl.rand.sim.stat.show.42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211235757","data":{"timestamp":" 947211235757"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" bf3af09a-700f-4336-94bc-59637fe45b9c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_pa..pa.syl.rand.sim.stat.show.42"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pa_sha-pa-sa"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pa"," userResponse":" pa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:pa..pa.syl.rand.sim.stat.show.42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211240463","data":{"timestamp":" 947211240462"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" bf3af09a-700f-4336-94bc-59637fe45b9c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_pa..pa.syl.rand.sim.stat.show.42"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pa_msa-na-pa"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pa"," userResponse":" pa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:pa..pa.syl.rand.sim.stat.show.42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211244621","data":{"timestamp":" 947211244621"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" bf3af09a-700f-4336-94bc-59637fe45b9c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_pa..pa.syl.rand.sim.stat.show.42"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pa_pa-ka-mna"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pa"," userResponse":" pa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:pa..pa.syl.rand.sim.stat.show.42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211249691","data":{"timestamp":" 947211249690"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" bf3af09a-700f-4336-94bc-59637fe45b9c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_pa..pa.syl.rand.sim.stat.show.42"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pa_mza-vya-pa"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pa"," userResponse":" pa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:pa..pa.syl.rand.sim.stat.show.42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211254693","data":{"timestamp":" 947211254693"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" bf3af09a-700f-4336-94bc-59637fe45b9c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_pa..pa.syl.rand.sim.stat.show.42"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pa_msta-pa-mfa"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pa"," userResponse":" pa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:pa..pa.syl.rand.sim.stat.show.42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211259848","data":{"timestamp":" 947211259848"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" bf3af09a-700f-4336-94bc-59637fe45b9c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_pa..pa.syl.rand.sim.stat.show.42"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pa_ba-nja-pa"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pa"," userResponse":" ba"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:pa..pa.syl.rand.sim.stat.show.42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211266295","data":{"timestamp":" 947211266294"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" bf3af09a-700f-4336-94bc-59637fe45b9c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_pa..pa.syl.rand.sim.stat.show.42"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pa_ba-nja-pa"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pa"," userResponse":" pa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:pa..pa.syl.rand.sim.stat.show.42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211270854","data":{"timestamp":" 947211270854"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" bf3af09a-700f-4336-94bc-59637fe45b9c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_pa..pa.syl.rand.sim.stat.show.42"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pa_kha-vya-pa"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pa"," userResponse":" pa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:pa..pa.syl.rand.sim.stat.show.42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211275229","data":{"timestamp":" 947211275228"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" bf3af09a-700f-4336-94bc-59637fe45b9c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_pa..pa.syl.rand.sim.stat.show.42"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pa_ka-nda-pa"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pa"," userResponse":" pa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:pa..pa.syl.rand.sim.stat.show.42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211281387","data":{"timestamp":" 947211281387"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" bf3af09a-700f-4336-94bc-59637fe45b9c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_pa..pa.syl.rand.sim.stat.show.42"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pa_pa-za-ka"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pa"," userResponse":" pa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:pa..pa.syl.rand.sim.stat.show.42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211287184","data":{"timestamp":" 947211287183"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" bf3af09a-700f-4336-94bc-59637fe45b9c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_pa..pa.syl.rand.sim.stat.show.42"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_pa_pa-za-ka"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:pa..pa.syl.rand.all.stat.noShow.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211313950","data":{"timestamp":" 947211313950"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6a95dedf-fbf1-4c2a-9376-b20ac4938ea1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_pa..pa.syl.rand.all.stat.noShow.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pa_nu-pe-pa"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pa"," userResponse":" pa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:pa..pa.syl.rand.all.stat.noShow.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211318564","data":{"timestamp":" 947211318564"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6a95dedf-fbf1-4c2a-9376-b20ac4938ea1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_pa..pa.syl.rand.all.stat.noShow.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pa_pa-ve-mwo"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pa"," userResponse":" pa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:pa..pa.syl.rand.all.stat.noShow.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211324224","data":{"timestamp":" 947211324224"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6a95dedf-fbf1-4c2a-9376-b20ac4938ea1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_pa..pa.syl.rand.all.stat.noShow.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pa_mzu-she-pa"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pa"," userResponse":" pa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:pa..pa.syl.rand.all.stat.noShow.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211329061","data":{"timestamp":" 947211329060"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6a95dedf-fbf1-4c2a-9376-b20ac4938ea1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_pa..pa.syl.rand.all.stat.noShow.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pa_tha-pa-la"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pa"," userResponse":" pa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:pa..pa.syl.rand.all.stat.noShow.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211334081","data":{"timestamp":" 947211334081"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6a95dedf-fbf1-4c2a-9376-b20ac4938ea1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_pa..pa.syl.rand.all.stat.noShow.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pa_ja-pa-mwu"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pa"," userResponse":" pa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:pa..pa.syl.rand.all.stat.noShow.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211338958","data":{"timestamp":" 947211338958"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6a95dedf-fbf1-4c2a-9376-b20ac4938ea1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_pa..pa.syl.rand.all.stat.noShow.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pa_re-yi-pa"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pa"," userResponse":" pa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:pa..pa.syl.rand.all.stat.noShow.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211345563","data":{"timestamp":" 947211345563"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6a95dedf-fbf1-4c2a-9376-b20ac4938ea1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_pa..pa.syl.rand.all.stat.noShow.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pa_fa-mza-pa"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pa"," userResponse":" pa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:pa..pa.syl.rand.all.stat.noShow.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211350306","data":{"timestamp":" 947211350306"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6a95dedf-fbf1-4c2a-9376-b20ac4938ea1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_pa..pa.syl.rand.all.stat.noShow.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pa_mke-tha-pa"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pa"," userResponse":" pa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:pa..pa.syl.rand.all.stat.noShow.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211355915","data":{"timestamp":" 947211355915"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6a95dedf-fbf1-4c2a-9376-b20ac4938ea1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_pa..pa.syl.rand.all.stat.noShow.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pa_pa-mcha-mchi"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pa"," userResponse":" pa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:pa..pa.syl.rand.all.stat.noShow.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211360376","data":{"timestamp":" 947211360376"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6a95dedf-fbf1-4c2a-9376-b20ac4938ea1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_pa..pa.syl.rand.all.stat.noShow.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pa_pa-nge-ndi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pa"," userResponse":" pa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:pa..pa.syl.rand.all.stat.noShow.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211366158","data":{"timestamp":" 947211366157"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6a95dedf-fbf1-4c2a-9376-b20ac4938ea1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_pa..pa.syl.rand.all.stat.noShow.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_pa_pa-nge-ndi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211397969","data":{"timestamp":" 947211397969"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 19ddede9-b9a5-451f-995b-fd7f364c74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_pa_po_pe"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211404608","data":{"timestamp":" 947211404607"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 19ddede9-b9a5-451f-995b-fd7f364c74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_pa_po_pe"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211411207","data":{"timestamp":" 947211411207"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 19ddede9-b9a5-451f-995b-fd7f364c74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_pa_pu_po"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211417873","data":{"timestamp":" 947211417873"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 19ddede9-b9a5-451f-995b-fd7f364c74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_po_pi_pa"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211424514","data":{"timestamp":" 947211424513"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 19ddede9-b9a5-451f-995b-fd7f364c74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_pa_po_pe"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211431194","data":{"timestamp":" 947211431194"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 19ddede9-b9a5-451f-995b-fd7f364c74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_pi_pa_pu"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211437848","data":{"timestamp":" 947211437848"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 19ddede9-b9a5-451f-995b-fd7f364c74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_po_pu_pa"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211444511","data":{"timestamp":" 947211444511"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 19ddede9-b9a5-451f-995b-fd7f364c74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_po_pa_pe"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211451185","data":{"timestamp":" 947211451184"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 19ddede9-b9a5-451f-995b-fd7f364c74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_pu_pa_pe"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211457808","data":{"timestamp":" 947211457808"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 19ddede9-b9a5-451f-995b-fd7f364c74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_pe_po_pa"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211465268","data":{"timestamp":" 947211465267"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 19ddede9-b9a5-451f-995b-fd7f364c74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_pe_po_pa"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211477351","data":{"timestamp":" 947211477351"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 19ddede9-b9a5-451f-995b-fd7f364c74c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" o1_pe_po_pa"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211510468","data":{"timestamp":" 947211510468"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 019e1139-fdde-4fe2-b187-5fcc7d402b60"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_pa_po_pe"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211517120","data":{"timestamp":" 947211517120"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 019e1139-fdde-4fe2-b187-5fcc7d402b60"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_pa_po_pe"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211523814","data":{"timestamp":" 947211523814"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 019e1139-fdde-4fe2-b187-5fcc7d402b60"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_pa_pu_po"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211530449","data":{"timestamp":" 947211530448"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 019e1139-fdde-4fe2-b187-5fcc7d402b60"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_po_pi_pa"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211537076","data":{"timestamp":" 947211537076"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 019e1139-fdde-4fe2-b187-5fcc7d402b60"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_pa_po_pe"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211544548","data":{"timestamp":" 947211544548"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 019e1139-fdde-4fe2-b187-5fcc7d402b60"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_pa_po_pe"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211551156","data":{"timestamp":" 947211551155"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 019e1139-fdde-4fe2-b187-5fcc7d402b60"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_pi_pa_pu"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211557816","data":{"timestamp":" 947211557816"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 019e1139-fdde-4fe2-b187-5fcc7d402b60"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_po_pu_pa"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211565276","data":{"timestamp":" 947211565276"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 019e1139-fdde-4fe2-b187-5fcc7d402b60"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_po_pu_pa"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211571899","data":{"timestamp":" 947211571899"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 019e1139-fdde-4fe2-b187-5fcc7d402b60"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_po_pa_pe"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211578507","data":{"timestamp":" 947211578506"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 019e1139-fdde-4fe2-b187-5fcc7d402b60"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_pu_pa_pe"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211585184","data":{"timestamp":" 947211585183"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 019e1139-fdde-4fe2-b187-5fcc7d402b60"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_pe_po_pa"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211597236","data":{"timestamp":" 947211597235"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 019e1139-fdde-4fe2-b187-5fcc7d402b60"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" o1_pe_po_pa"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211620340","data":{"timestamp":" 947211620339"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 63f703ea-bf6d-4bd0-8e61-0370b6c6214f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_pa_po_pe"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211626935","data":{"timestamp":" 947211626935"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 63f703ea-bf6d-4bd0-8e61-0370b6c6214f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_pa_po_pe"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211633584","data":{"timestamp":" 947211633584"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 63f703ea-bf6d-4bd0-8e61-0370b6c6214f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_pa_pu_po"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211640226","data":{"timestamp":" 947211640226"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 63f703ea-bf6d-4bd0-8e61-0370b6c6214f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_po_pi_pa"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211646855","data":{"timestamp":" 947211646855"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 63f703ea-bf6d-4bd0-8e61-0370b6c6214f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_pa_po_pe"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211654316","data":{"timestamp":" 947211654316"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 63f703ea-bf6d-4bd0-8e61-0370b6c6214f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_pa_po_pe"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211660999","data":{"timestamp":" 947211660999"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 63f703ea-bf6d-4bd0-8e61-0370b6c6214f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_pi_pa_pu"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211667630","data":{"timestamp":" 947211667630"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 63f703ea-bf6d-4bd0-8e61-0370b6c6214f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_po_pu_pa"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211674249","data":{"timestamp":" 947211674248"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 63f703ea-bf6d-4bd0-8e61-0370b6c6214f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_po_pa_pe"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211680900","data":{"timestamp":" 947211680900"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 63f703ea-bf6d-4bd0-8e61-0370b6c6214f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_pu_pa_pe"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211687568","data":{"timestamp":" 947211687568"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 63f703ea-bf6d-4bd0-8e61-0370b6c6214f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_pe_po_pa"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211699596","data":{"timestamp":" 947211699595"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 63f703ea-bf6d-4bd0-8e61-0370b6c6214f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" o1_pe_po_pa"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211722419","data":{"timestamp":" 947211722419"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 42557af7-7159-4d29-b65a-fac09d4e4e98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_pa_po_pe"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211729083","data":{"timestamp":" 947211729082"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 42557af7-7159-4d29-b65a-fac09d4e4e98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_pa_po_pe"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211735709","data":{"timestamp":" 947211735709"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 42557af7-7159-4d29-b65a-fac09d4e4e98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_pa_pu_po"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211742390","data":{"timestamp":" 947211742390"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 42557af7-7159-4d29-b65a-fac09d4e4e98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_po_pi_pa"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211749023","data":{"timestamp":" 947211749023"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 42557af7-7159-4d29-b65a-fac09d4e4e98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_pa_po_pe"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211755678","data":{"timestamp":" 947211755678"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 42557af7-7159-4d29-b65a-fac09d4e4e98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_pi_pa_pu"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211762334","data":{"timestamp":" 947211762334"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 42557af7-7159-4d29-b65a-fac09d4e4e98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_po_pu_pa"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211768945","data":{"timestamp":" 947211768945"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 42557af7-7159-4d29-b65a-fac09d4e4e98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_po_pa_pe"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211775587","data":{"timestamp":" 947211775586"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 42557af7-7159-4d29-b65a-fac09d4e4e98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_pu_pa_pe"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211782220","data":{"timestamp":" 947211782220"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 42557af7-7159-4d29-b65a-fac09d4e4e98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_pe_po_pa"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.pa..pa.noShow..14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211794279","data":{"timestamp":" 947211794278"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 42557af7-7159-4d29-b65a-fac09d4e4e98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.pa..pa.noShow..14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" o1_pe_po_pa"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.pa..pu.asc.lc.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211821786","data":{"timestamp":" 947211821785"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" cd038f30-fc1c-40f6-9315-bf85ab855e68"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.pa..pu.asc.lc.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" pa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.pa..pu.asc.lc.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211822854","data":{"timestamp":" 947211822854"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" cd038f30-fc1c-40f6-9315-bf85ab855e68"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.pa..pu.asc.lc.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" pa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PA"," userResponse":" PA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.pa..pu.asc.lc.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211832077","data":{"timestamp":" 947211832077"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" cd038f30-fc1c-40f6-9315-bf85ab855e68"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.pa..pu.asc.lc.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" pe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.pa..pu.asc.lc.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211833135","data":{"timestamp":" 947211833134"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" cd038f30-fc1c-40f6-9315-bf85ab855e68"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.pa..pu.asc.lc.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" pe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PE"," userResponse":" PE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.pa..pu.asc.lc.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211840392","data":{"timestamp":" 947211840391"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" cd038f30-fc1c-40f6-9315-bf85ab855e68"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.pa..pu.asc.lc.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" pi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.pa..pu.asc.lc.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211841461","data":{"timestamp":" 947211841460"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" cd038f30-fc1c-40f6-9315-bf85ab855e68"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.pa..pu.asc.lc.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" pi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PI"," userResponse":" PI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.pa..pu.asc.lc.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211846489","data":{"timestamp":" 947211846488"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" cd038f30-fc1c-40f6-9315-bf85ab855e68"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.pa..pu.asc.lc.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" po"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.pa..pu.asc.lc.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211847555","data":{"timestamp":" 947211847554"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" cd038f30-fc1c-40f6-9315-bf85ab855e68"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.pa..pu.asc.lc.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" po"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PO"," userResponse":" PO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.pa..pu.asc.lc.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211853800","data":{"timestamp":" 947211853799"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" cd038f30-fc1c-40f6-9315-bf85ab855e68"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.pa..pu.asc.lc.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" pu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.pa..pu.asc.lc.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211854863","data":{"timestamp":" 947211854863"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" cd038f30-fc1c-40f6-9315-bf85ab855e68"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.pa..pu.asc.lc.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" pu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PU"," userResponse":" PU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.pa..pu.asc.lc.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211858176","data":{"timestamp":" 947211858175"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" cd038f30-fc1c-40f6-9315-bf85ab855e68"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.pa..pu.asc.lc.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" pu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211858395","data":{"timestamp":" 947211858395"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" cd038f30-fc1c-40f6-9315-bf85ab855e68"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.pa..pu.asc.lc.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" pu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PU"," userResponse":" PU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211887143","data":{"timestamp":" 947211887143"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 0a662eb3-9c43-46a0-ad41-30530be0b672"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pu_du-pu-ta"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pu"," userResponse":" ta"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211893266","data":{"timestamp":" 947211893266"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 0a662eb3-9c43-46a0-ad41-30530be0b672"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pu_du-pu-ta"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pu"," userResponse":" pu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211899824","data":{"timestamp":" 947211899824"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 0a662eb3-9c43-46a0-ad41-30530be0b672"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_po_po-no-da"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" po"," userResponse":" po"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211906791","data":{"timestamp":" 947211906791"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 0a662eb3-9c43-46a0-ad41-30530be0b672"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ho_ho-sa-mu"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ho"," userResponse":" ho"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211920421","data":{"timestamp":" 947211920421"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 0a662eb3-9c43-46a0-ad41-30530be0b672"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ze_ku-wa-ze"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ze"," userResponse":" ze"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211927687","data":{"timestamp":" 947211927687"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 0a662eb3-9c43-46a0-ad41-30530be0b672"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_wu_zo-wu-ja"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" wu"," userResponse":" wu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211936284","data":{"timestamp":" 947211936284"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 0a662eb3-9c43-46a0-ad41-30530be0b672"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_jo_di-jo-wi"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" jo"," userResponse":" jo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211944794","data":{"timestamp":" 947211944794"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 0a662eb3-9c43-46a0-ad41-30530be0b672"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ji_je-ji-si"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ji"," userResponse":" ji"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211953851","data":{"timestamp":" 947211953851"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 0a662eb3-9c43-46a0-ad41-30530be0b672"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ga_pe-ti-ga"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ga"," userResponse":" ga"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211959773","data":{"timestamp":" 947211959773"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 0a662eb3-9c43-46a0-ad41-30530be0b672"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pi_pi-zo-we"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pi"," userResponse":" pi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211965174","data":{"timestamp":" 947211965174"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 0a662eb3-9c43-46a0-ad41-30530be0b672"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_de_pe-ha-de"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" de"," userResponse":" de"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947211970950","data":{"timestamp":" 947211970947"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 0a662eb3-9c43-46a0-ad41-30530be0b672"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_de_pe-ha-de"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212025588","data":{"timestamp":" 947212025588"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" dc980778-ef35-4838-acac-310f71a4ed7e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_me_le-me-re"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" me"," userResponse":" me"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212030505","data":{"timestamp":" 947212030505"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" dc980778-ef35-4838-acac-310f71a4ed7e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_go_go-lo-po"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" go"," userResponse":" po"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212036169","data":{"timestamp":" 947212036169"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" dc980778-ef35-4838-acac-310f71a4ed7e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_go_go-lo-po"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" go"," userResponse":" go"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212040761","data":{"timestamp":" 947212040761"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" dc980778-ef35-4838-acac-310f71a4ed7e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_po_po-to-vo"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" po"," userResponse":" po"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212045040","data":{"timestamp":" 947212045040"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" dc980778-ef35-4838-acac-310f71a4ed7e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_li_li-ji-si"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" li"," userResponse":" li"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212050286","data":{"timestamp":" 947212050286"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" dc980778-ef35-4838-acac-310f71a4ed7e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_bu_bu-zu-fu"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" bu"," userResponse":" bu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212054982","data":{"timestamp":" 947212054982"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" dc980778-ef35-4838-acac-310f71a4ed7e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ri_ri-fi-si"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ri"," userResponse":" ri"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212059310","data":{"timestamp":" 947212059310"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" dc980778-ef35-4838-acac-310f71a4ed7e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_vo_vo-po-to"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" vo"," userResponse":" vo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212064747","data":{"timestamp":" 947212064746"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" dc980778-ef35-4838-acac-310f71a4ed7e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pu_pu-ru-lu"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pu"," userResponse":" pu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212069971","data":{"timestamp":" 947212069971"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" dc980778-ef35-4838-acac-310f71a4ed7e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_fa_fa-ra-sa"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" fa"," userResponse":" fa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212080062","data":{"timestamp":" 947212080062"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" dc980778-ef35-4838-acac-310f71a4ed7e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mo_mo-ko-ro"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mo"," userResponse":" mo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212085849","data":{"timestamp":" 947212085848"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" dc980778-ef35-4838-acac-310f71a4ed7e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_mo_mo-ko-ro"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212104709","data":{"timestamp":" 947212104709"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 62b603ff-df81-4439-bbca-54341c0cfb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212105105","data":{"timestamp":" 947212105104"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 62b603ff-df81-4439-bbca-54341c0cfb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212105348","data":{"timestamp":" 947212105347"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 62b603ff-df81-4439-bbca-54341c0cfb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212105672","data":{"timestamp":" 947212105671"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 62b603ff-df81-4439-bbca-54341c0cfb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212105916","data":{"timestamp":" 947212105916"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 62b603ff-df81-4439-bbca-54341c0cfb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212109397","data":{"timestamp":" 947212109396"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 62b603ff-df81-4439-bbca-54341c0cfb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hizi ni herufi kuu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIZI"," userResponse":" HIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212109704","data":{"timestamp":" 947212109703"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 62b603ff-df81-4439-bbca-54341c0cfb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hizi ni herufi kuu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212110624","data":{"timestamp":" 947212110624"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 62b603ff-df81-4439-bbca-54341c0cfb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hizi ni herufi kuu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HERUFI"," userResponse":" HERUFI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212111048","data":{"timestamp":" 947212111047"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 62b603ff-df81-4439-bbca-54341c0cfb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hizi ni herufi kuu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUU"," userResponse":" KUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212114036","data":{"timestamp":" 947212114035"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 62b603ff-df81-4439-bbca-54341c0cfb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAMKA"," userResponse":" TAMKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212114329","data":{"timestamp":" 947212114328"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 62b603ff-df81-4439-bbca-54341c0cfb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212115185","data":{"timestamp":" 947212115184"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 62b603ff-df81-4439-bbca-54341c0cfb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUTI"," userResponse":" SAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212115869","data":{"timestamp":" 947212115868"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 62b603ff-df81-4439-bbca-54341c0cfb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUU"," userResponse":" KUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212116619","data":{"timestamp":" 947212116618"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 62b603ff-df81-4439-bbca-54341c0cfb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212116954","data":{"timestamp":" 947212116954"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 62b603ff-df81-4439-bbca-54341c0cfb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212117241","data":{"timestamp":" 947212117240"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 62b603ff-df81-4439-bbca-54341c0cfb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212117561","data":{"timestamp":" 947212117560"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 62b603ff-df81-4439-bbca-54341c0cfb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212117834","data":{"timestamp":" 947212117834"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 62b603ff-df81-4439-bbca-54341c0cfb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212121525","data":{"timestamp":" 947212121524"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 62b603ff-df81-4439-bbca-54341c0cfb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212121918","data":{"timestamp":" 947212121918"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 62b603ff-df81-4439-bbca-54341c0cfb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212122165","data":{"timestamp":" 947212122164"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 62b603ff-df81-4439-bbca-54341c0cfb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212122491","data":{"timestamp":" 947212122491"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 62b603ff-df81-4439-bbca-54341c0cfb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212122739","data":{"timestamp":" 947212122739"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 62b603ff-df81-4439-bbca-54341c0cfb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212126207","data":{"timestamp":" 947212126206"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 62b603ff-df81-4439-bbca-54341c0cfb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hizi ni herufi kuu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIZI"," userResponse":" HIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212126510","data":{"timestamp":" 947212126509"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 62b603ff-df81-4439-bbca-54341c0cfb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hizi ni herufi kuu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212127431","data":{"timestamp":" 947212127430"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 62b603ff-df81-4439-bbca-54341c0cfb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hizi ni herufi kuu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HERUFI"," userResponse":" HERUFI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212127865","data":{"timestamp":" 947212127865"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 62b603ff-df81-4439-bbca-54341c0cfb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hizi ni herufi kuu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUU"," userResponse":" KUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212130860","data":{"timestamp":" 947212130859"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 62b603ff-df81-4439-bbca-54341c0cfb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAMKA"," userResponse":" TAMKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212131154","data":{"timestamp":" 947212131153"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 62b603ff-df81-4439-bbca-54341c0cfb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212132010","data":{"timestamp":" 947212132009"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 62b603ff-df81-4439-bbca-54341c0cfb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUTI"," userResponse":" SAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212132690","data":{"timestamp":" 947212132689"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 62b603ff-df81-4439-bbca-54341c0cfb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUU"," userResponse":" KUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212133441","data":{"timestamp":" 947212133441"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 62b603ff-df81-4439-bbca-54341c0cfb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212133774","data":{"timestamp":" 947212133773"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 62b603ff-df81-4439-bbca-54341c0cfb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212134062","data":{"timestamp":" 947212134061"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 62b603ff-df81-4439-bbca-54341c0cfb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212134391","data":{"timestamp":" 947212134390"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 62b603ff-df81-4439-bbca-54341c0cfb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212134666","data":{"timestamp":" 947212134665"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 62b603ff-df81-4439-bbca-54341c0cfb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212138115","data":{"timestamp":" 947212138113"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 62b603ff-df81-4439-bbca-54341c0cfb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212138187","data":{"timestamp":" 947212138187"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 62b603ff-df81-4439-bbca-54341c0cfb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:fu..fu.syl.rand.all.stat.show.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212161943","data":{"timestamp":" 947212161942"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" e69c167e-3d76-4db0-8039-797d6761a946"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_fu..fu.syl.rand.all.stat.show.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_fu_fu-ke-mka"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" fu"," userResponse":" fu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:fu..fu.syl.rand.all.stat.show.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212167296","data":{"timestamp":" 947212167296"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" e69c167e-3d76-4db0-8039-797d6761a946"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_fu..fu.syl.rand.all.stat.show.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_fu_fu-mke-fe"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" fu"," userResponse":" fu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:fu..fu.syl.rand.all.stat.show.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212171422","data":{"timestamp":" 947212171422"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" e69c167e-3d76-4db0-8039-797d6761a946"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_fu..fu.syl.rand.all.stat.show.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_fu_ze-fu-mmo"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" fu"," userResponse":" ze"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:fu..fu.syl.rand.all.stat.show.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212177490","data":{"timestamp":" 947212177490"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" e69c167e-3d76-4db0-8039-797d6761a946"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_fu..fu.syl.rand.all.stat.show.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_fu_ze-fu-mmo"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" fu"," userResponse":" fu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:fu..fu.syl.rand.all.stat.show.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212183603","data":{"timestamp":" 947212183603"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" e69c167e-3d76-4db0-8039-797d6761a946"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_fu..fu.syl.rand.all.stat.show.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_fu_fu-ng'u-msta"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" fu"," userResponse":" fu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:fu..fu.syl.rand.all.stat.show.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212188718","data":{"timestamp":" 947212188718"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" e69c167e-3d76-4db0-8039-797d6761a946"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_fu..fu.syl.rand.all.stat.show.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_fu_vyi-fu-mka"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" fu"," userResponse":" fu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:fu..fu.syl.rand.all.stat.show.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212197186","data":{"timestamp":" 947212197186"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" e69c167e-3d76-4db0-8039-797d6761a946"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_fu..fu.syl.rand.all.stat.show.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_fu_cho-mpi-fu"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" fu"," userResponse":" fu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:fu..fu.syl.rand.all.stat.show.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212202558","data":{"timestamp":" 947212202558"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" e69c167e-3d76-4db0-8039-797d6761a946"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_fu..fu.syl.rand.all.stat.show.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_fu_mvu-fu-mta"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" fu"," userResponse":" fu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:fu..fu.syl.rand.all.stat.show.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212207196","data":{"timestamp":" 947212207196"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" e69c167e-3d76-4db0-8039-797d6761a946"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_fu..fu.syl.rand.all.stat.show.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_fu_mku-fu-che"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" fu"," userResponse":" fu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:fu..fu.syl.rand.all.stat.show.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212212421","data":{"timestamp":" 947212212420"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" e69c167e-3d76-4db0-8039-797d6761a946"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_fu..fu.syl.rand.all.stat.show.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_fu_ki-ka-fu"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" fu"," userResponse":" fu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:fu..fu.syl.rand.all.stat.show.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212223053","data":{"timestamp":" 947212223053"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" e69c167e-3d76-4db0-8039-797d6761a946"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_fu..fu.syl.rand.all.stat.show.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_fu_vyo-no-fu"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" fu"," userResponse":" fu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:fu..fu.syl.rand.all.stat.show.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212228819","data":{"timestamp":" 947212228818"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" e69c167e-3d76-4db0-8039-797d6761a946"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_fu..fu.syl.rand.all.stat.show.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_fu_vyo-no-fu"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:fu..fu.syl.rand.sim.stat.show.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212259969","data":{"timestamp":" 947212259969"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 36cce43a-c681-48b7-8026-b48c5acd0404"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_fu..fu.syl.rand.sim.stat.show.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_fu_nju-fu-fu"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" fu"," userResponse":" fu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:fu..fu.syl.rand.sim.stat.show.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212265354","data":{"timestamp":" 947212265354"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 36cce43a-c681-48b7-8026-b48c5acd0404"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_fu..fu.syl.rand.sim.stat.show.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_fu_ng'u-fu-su"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" fu"," userResponse":" fu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:fu..fu.syl.rand.sim.stat.show.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212271149","data":{"timestamp":" 947212271149"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 36cce43a-c681-48b7-8026-b48c5acd0404"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_fu..fu.syl.rand.sim.stat.show.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_fu_nu-ku-fu"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" fu"," userResponse":" fu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:fu..fu.syl.rand.sim.stat.show.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212280540","data":{"timestamp":" 947212280540"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 36cce43a-c681-48b7-8026-b48c5acd0404"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_fu..fu.syl.rand.sim.stat.show.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_fu_vyu-fu-shu"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" fu"," userResponse":" fu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:fu..fu.syl.rand.sim.stat.show.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212285747","data":{"timestamp":" 947212285747"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 36cce43a-c681-48b7-8026-b48c5acd0404"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_fu..fu.syl.rand.sim.stat.show.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_fu_du-yu-fu"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" fu"," userResponse":" fu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:fu..fu.syl.rand.sim.stat.show.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212291159","data":{"timestamp":" 947212291159"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 36cce43a-c681-48b7-8026-b48c5acd0404"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_fu..fu.syl.rand.sim.stat.show.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_fu_nyu-mchu-fu"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" fu"," userResponse":" fu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:fu..fu.syl.rand.sim.stat.show.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212297865","data":{"timestamp":" 947212297865"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 36cce43a-c681-48b7-8026-b48c5acd0404"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_fu..fu.syl.rand.sim.stat.show.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_fu_fu-bu-su"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" fu"," userResponse":" fu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:fu..fu.syl.rand.sim.stat.show.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212306464","data":{"timestamp":" 947212306464"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 36cce43a-c681-48b7-8026-b48c5acd0404"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_fu..fu.syl.rand.sim.stat.show.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_fu_fu-mchu-bu"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" fu"," userResponse":" fu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:fu..fu.syl.rand.sim.stat.show.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212338247","data":{"timestamp":" 947212338247"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 36cce43a-c681-48b7-8026-b48c5acd0404"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_fu..fu.syl.rand.sim.stat.show.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_fu_mku-mvu-fu"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" fu"," userResponse":" fu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:fu..fu.syl.rand.sim.stat.show.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212344316","data":{"timestamp":" 947212344316"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 36cce43a-c681-48b7-8026-b48c5acd0404"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_fu..fu.syl.rand.sim.stat.show.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_fu_chu-fu-mlu"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" fu"," userResponse":" fu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:fu..fu.syl.rand.sim.stat.show.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212350083","data":{"timestamp":" 947212350082"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 36cce43a-c681-48b7-8026-b48c5acd0404"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_fu..fu.syl.rand.sim.stat.show.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_fu_chu-fu-mlu"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:fu..fu.syl.rand.all.stat.noShow.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212375448","data":{"timestamp":" 947212375448"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" bc9ae5d4-cd99-4b92-bf91-65e97e8f0b09"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_fu..fu.syl.rand.all.stat.noShow.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_fu_nju-fu-wo"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" fu"," userResponse":" fu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:fu..fu.syl.rand.all.stat.noShow.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212381302","data":{"timestamp":" 947212381302"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" bc9ae5d4-cd99-4b92-bf91-65e97e8f0b09"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_fu..fu.syl.rand.all.stat.noShow.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_fu_da-ng'o-fu"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" fu"," userResponse":" fu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:fu..fu.syl.rand.all.stat.noShow.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212386407","data":{"timestamp":" 947212386406"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" bc9ae5d4-cd99-4b92-bf91-65e97e8f0b09"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_fu..fu.syl.rand.all.stat.noShow.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_fu_fu-fe-nye"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" fu"," userResponse":" fu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:fu..fu.syl.rand.all.stat.noShow.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212391392","data":{"timestamp":" 947212391392"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" bc9ae5d4-cd99-4b92-bf91-65e97e8f0b09"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_fu..fu.syl.rand.all.stat.noShow.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_fu_cho-fu-mke"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" fu"," userResponse":" fu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:fu..fu.syl.rand.all.stat.noShow.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212396311","data":{"timestamp":" 947212396310"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" bc9ae5d4-cd99-4b92-bf91-65e97e8f0b09"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_fu..fu.syl.rand.all.stat.noShow.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_fu_fu-mle-nyu"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" fu"," userResponse":" fu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:fu..fu.syl.rand.all.stat.noShow.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212401093","data":{"timestamp":" 947212401092"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" bc9ae5d4-cd99-4b92-bf91-65e97e8f0b09"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_fu..fu.syl.rand.all.stat.noShow.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_fu_fu-twa-me"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" fu"," userResponse":" fu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:fu..fu.syl.rand.all.stat.noShow.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212406553","data":{"timestamp":" 947212406552"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" bc9ae5d4-cd99-4b92-bf91-65e97e8f0b09"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_fu..fu.syl.rand.all.stat.noShow.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_fu_fu-lo-na"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" fu"," userResponse":" fu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:fu..fu.syl.rand.all.stat.noShow.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212412101","data":{"timestamp":" 947212412101"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" bc9ae5d4-cd99-4b92-bf91-65e97e8f0b09"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_fu..fu.syl.rand.all.stat.noShow.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_fu_fu-bwe-mgu"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" fu"," userResponse":" fu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:fu..fu.syl.rand.all.stat.noShow.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212417315","data":{"timestamp":" 947212417315"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" bc9ae5d4-cd99-4b92-bf91-65e97e8f0b09"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_fu..fu.syl.rand.all.stat.noShow.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_fu_zi-fu-bwa"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" fu"," userResponse":" fu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:fu..fu.syl.rand.all.stat.noShow.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212422419","data":{"timestamp":" 947212422419"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" bc9ae5d4-cd99-4b92-bf91-65e97e8f0b09"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_fu..fu.syl.rand.all.stat.noShow.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_fu_mwo-fu-shu"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" fu"," userResponse":" fu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:fu..fu.syl.rand.all.stat.noShow.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212428239","data":{"timestamp":" 947212428238"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" bc9ae5d4-cd99-4b92-bf91-65e97e8f0b09"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_fu..fu.syl.rand.all.stat.noShow.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_fu_mwo-fu-shu"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212444927","data":{"timestamp":" 947212444927"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212445564","data":{"timestamp":" 947212445563"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212445808","data":{"timestamp":" 947212445808"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212446362","data":{"timestamp":" 947212446362"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212447507","data":{"timestamp":" 947212447506"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212448260","data":{"timestamp":" 947212448260"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212449663","data":{"timestamp":" 947212449663"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212450549","data":{"timestamp":" 947212450549"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212451184","data":{"timestamp":" 947212451183"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212452125","data":{"timestamp":" 947212452124"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAITWA"," userResponse":" ANAITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212452776","data":{"timestamp":" 947212452775"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212455257","data":{"timestamp":" 947212455256"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212455512","data":{"timestamp":" 947212455512"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212456446","data":{"timestamp":" 947212456445"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212457334","data":{"timestamp":" 947212457333"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212458187","data":{"timestamp":" 947212458186"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPISHI"," userResponse":" MPISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212459096","data":{"timestamp":" 947212459095"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212461817","data":{"timestamp":" 947212461816"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212462257","data":{"timestamp":" 947212462256"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212462969","data":{"timestamp":" 947212462969"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212464043","data":{"timestamp":" 947212464043"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212464981","data":{"timestamp":" 947212464980"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPENDA"," userResponse":" ALIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212465813","data":{"timestamp":" 947212465812"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONJA"," userResponse":" KUONJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212466766","data":{"timestamp":" 947212466765"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKULA"," userResponse":" VYAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212468384","data":{"timestamp":" 947212468384"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIVYOPIKWA"," userResponse":" VILIVYOPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212468604","data":{"timestamp":" 947212468603"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212469456","data":{"timestamp":" 947212469456"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWAKE"," userResponse":" WANAWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212470163","data":{"timestamp":" 947212470163"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212470468","data":{"timestamp":" 947212470468"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212471351","data":{"timestamp":" 947212471350"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212472423","data":{"timestamp":" 947212472422"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJINI"," userResponse":" KIJIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212475491","data":{"timestamp":" 947212475491"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212476107","data":{"timestamp":" 947212476107"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212477221","data":{"timestamp":" 947212477220"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212478375","data":{"timestamp":" 947212478374"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPITA"," userResponse":" ALIPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212478731","data":{"timestamp":" 947212478730"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212479612","data":{"timestamp":" 947212479611"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212480858","data":{"timestamp":" 947212480857"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKIYE"," userResponse":" RAFIKIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212481698","data":{"timestamp":" 947212481697"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENDWA"," userResponse":" MPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212484345","data":{"timestamp":" 947212484345"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212485246","data":{"timestamp":" 947212485245"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212485821","data":{"timestamp":" 947212485821"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212486070","data":{"timestamp":" 947212486069"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212486799","data":{"timestamp":" 947212486798"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212487621","data":{"timestamp":" 947212487620"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGUNI"," userResponse":" CHUNGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212490313","data":{"timestamp":" 947212490312"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212491312","data":{"timestamp":" 947212491311"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPENDA"," userResponse":" ANAPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212491790","data":{"timestamp":" 947212491790"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212492064","data":{"timestamp":" 947212492064"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212492856","data":{"timestamp":" 947212492856"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212494162","data":{"timestamp":" 947212494161"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212494497","data":{"timestamp":" 947212494497"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212495743","data":{"timestamp":" 947212495743"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMUKO"," userResponse":" MSISIMUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212496664","data":{"timestamp":" 947212496663"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNA"," userResponse":" KUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212497324","data":{"timestamp":" 947212497324"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212497576","data":{"timestamp":" 947212497575"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212498442","data":{"timestamp":" 947212498441"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212498986","data":{"timestamp":" 947212498986"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212499562","data":{"timestamp":" 947212499561"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212500117","data":{"timestamp":" 947212500117"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212502929","data":{"timestamp":" 947212502928"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212504198","data":{"timestamp":" 947212504197"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212505217","data":{"timestamp":" 947212505216"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212506575","data":{"timestamp":" 947212506574"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAZIJAIVA"," userResponse":" HAZIJAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212507624","data":{"timestamp":" 947212507623"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212508160","data":{"timestamp":" 947212508160"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVI"," userResponse":" HIVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212509325","data":{"timestamp":" 947212509325"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBUNI"," userResponse":" KARIBUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212510780","data":{"timestamp":" 947212510779"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAIVA"," userResponse":" ZITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212511918","data":{"timestamp":" 947212511918"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUBIRI"," userResponse":" SUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212512469","data":{"timestamp":" 947212512468"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212513430","data":{"timestamp":" 947212513430"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212516023","data":{"timestamp":" 947212516022"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212517017","data":{"timestamp":" 947212517016"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212517324","data":{"timestamp":" 947212517323"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212518092","data":{"timestamp":" 947212518091"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212519468","data":{"timestamp":" 947212519467"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212520138","data":{"timestamp":" 947212520137"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212520569","data":{"timestamp":" 947212520568"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212521425","data":{"timestamp":" 947212521424"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212522471","data":{"timestamp":" 947212522470"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212522956","data":{"timestamp":" 947212522955"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINA"," userResponse":" NINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212523910","data":{"timestamp":" 947212523910"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJUKUMU"," userResponse":" MAJUKUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212524115","data":{"timestamp":" 947212524115"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212524900","data":{"timestamp":" 947212524899"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212527529","data":{"timestamp":" 947212527528"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212528542","data":{"timestamp":" 947212528542"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJUA"," userResponse":" ALIJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212529517","data":{"timestamp":" 947212529517"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGESUBIRI"," userResponse":" ANGESUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212530750","data":{"timestamp":" 947212530750"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212531392","data":{"timestamp":" 947212531392"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" SHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212532547","data":{"timestamp":" 947212532546"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212533377","data":{"timestamp":" 947212533376"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEMPA"," userResponse":" ANGEMPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212534131","data":{"timestamp":" 947212534130"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZI"," userResponse":" KAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212534310","data":{"timestamp":" 947212534309"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212535084","data":{"timestamp":" 947212535083"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212538283","data":{"timestamp":" 947212538282"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212539571","data":{"timestamp":" 947212539570"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWABIA"," userResponse":" AKAMWABIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212540419","data":{"timestamp":" 947212540419"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212542619","data":{"timestamp":" 947212542616"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITASOKOTA"," userResponse":" NITASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212543501","data":{"timestamp":" 947212543499"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212544738","data":{"timestamp":" 947212544738"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIFUNGE"," userResponse":" NIFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212545433","data":{"timestamp":" 947212545433"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212546003","data":{"timestamp":" 947212546002"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212546643","data":{"timestamp":" 947212546642"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212547674","data":{"timestamp":" 947212547674"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANGU"," userResponse":" KWANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212548073","data":{"timestamp":" 947212548073"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212548810","data":{"timestamp":" 947212548809"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212549307","data":{"timestamp":" 947212549307"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212549773","data":{"timestamp":" 947212549772"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212550391","data":{"timestamp":" 947212550391"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212552760","data":{"timestamp":" 947212552759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212554448","data":{"timestamp":" 947212554447"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAKAPOIVA"," userResponse":" ZITAKAPOIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212555608","data":{"timestamp":" 947212555607"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VUTA"," userResponse":" VUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212556383","data":{"timestamp":" 947212556382"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212556858","data":{"timestamp":" 947212556858"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212557938","data":{"timestamp":" 947212557937"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKIMBIA"," userResponse":" NITAKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212558512","data":{"timestamp":" 947212558510"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIJE"," userResponse":" NIJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212561183","data":{"timestamp":" 947212561182"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212562102","data":{"timestamp":" 947212562101"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212562825","data":{"timestamp":" 947212562824"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212563015","data":{"timestamp":" 947212563014"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212563545","data":{"timestamp":" 947212563544"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212564271","data":{"timestamp":" 947212564270"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212564833","data":{"timestamp":" 947212564832"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212567769","data":{"timestamp":" 947212567768"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212568394","data":{"timestamp":" 947212568394"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212571758","data":{"timestamp":" 947212571758"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212573161","data":{"timestamp":" 947212573161"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212573449","data":{"timestamp":" 947212573449"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212574322","data":{"timestamp":" 947212574321"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212575597","data":{"timestamp":" 947212575597"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212576475","data":{"timestamp":" 947212576474"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212576570","data":{"timestamp":" 947212576570"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212576916","data":{"timestamp":" 947212576915"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212577977","data":{"timestamp":" 947212577977"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMKO"," userResponse":" MSISIMKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212578932","data":{"timestamp":" 947212578930"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212580930","data":{"timestamp":" 947212580929"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212581781","data":{"timestamp":" 947212581781"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212581886","data":{"timestamp":" 947212581886"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212582879","data":{"timestamp":" 947212582879"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212584363","data":{"timestamp":" 947212584362"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212585429","data":{"timestamp":" 947212585428"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" MATAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212586995","data":{"timestamp":" 947212586994"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANAPIKWA"," userResponse":" YANAPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212587552","data":{"timestamp":" 947212587552"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212588307","data":{"timestamp":" 947212588307"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212591334","data":{"timestamp":" 947212591334"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212592577","data":{"timestamp":" 947212592576"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWITA"," userResponse":" WAKAMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212593392","data":{"timestamp":" 947212593391"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212594504","data":{"timestamp":" 947212594504"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212595106","data":{"timestamp":" 947212595105"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212596084","data":{"timestamp":" 947212596084"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212596946","data":{"timestamp":" 947212596946"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212598073","data":{"timestamp":" 947212598073"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212599176","data":{"timestamp":" 947212599175"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YATAIVA"," userResponse":" YATAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212601918","data":{"timestamp":" 947212601918"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212602938","data":{"timestamp":" 947212602938"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212604639","data":{"timestamp":" 947212604638"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212605276","data":{"timestamp":" 947212605276"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212605686","data":{"timestamp":" 947212605685"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212606514","data":{"timestamp":" 947212606513"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212609340","data":{"timestamp":" 947212609339"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212610531","data":{"timestamp":" 947212610530"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASHAURI"," userResponse":" AKASHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212611136","data":{"timestamp":" 947212611135"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212611989","data":{"timestamp":" 947212611988"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212613295","data":{"timestamp":" 947212613294"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATASOKOTA"," userResponse":" ATASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212614179","data":{"timestamp":" 947212614178"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212615310","data":{"timestamp":" 947212615310"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212615805","data":{"timestamp":" 947212615805"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212616412","data":{"timestamp":" 947212616411"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212617286","data":{"timestamp":" 947212617286"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212617939","data":{"timestamp":" 947212617938"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212618602","data":{"timestamp":" 947212618602"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212619123","data":{"timestamp":" 947212619123"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212619876","data":{"timestamp":" 947212619876"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212620360","data":{"timestamp":" 947212620359"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212620893","data":{"timestamp":" 947212620893"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212621890","data":{"timestamp":" 947212621889"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKUBWA"," userResponse":" KIKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212622165","data":{"timestamp":" 947212622165"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212623053","data":{"timestamp":" 947212623053"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212625121","data":{"timestamp":" 947212625120"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212625996","data":{"timestamp":" 947212625995"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212626935","data":{"timestamp":" 947212626934"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212627567","data":{"timestamp":" 947212627567"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212627804","data":{"timestamp":" 947212627804"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212628746","data":{"timestamp":" 947212628746"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212629897","data":{"timestamp":" 947212629896"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212630451","data":{"timestamp":" 947212630451"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212631260","data":{"timestamp":" 947212631258"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212632053","data":{"timestamp":" 947212632053"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212632644","data":{"timestamp":" 947212632644"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212633494","data":{"timestamp":" 947212633493"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212634375","data":{"timestamp":" 947212634375"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212635233","data":{"timestamp":" 947212635233"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAONA"," userResponse":" WAKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212635940","data":{"timestamp":" 947212635939"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212637921","data":{"timestamp":" 947212637921"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212638481","data":{"timestamp":" 947212638480"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212639473","data":{"timestamp":" 947212639472"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212640161","data":{"timestamp":" 947212640161"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212643455","data":{"timestamp":" 947212643454"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212644831","data":{"timestamp":" 947212644830"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212645078","data":{"timestamp":" 947212645077"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212645479","data":{"timestamp":" 947212645479"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212646321","data":{"timestamp":" 947212646321"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212647660","data":{"timestamp":" 947212647660"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212649285","data":{"timestamp":" 947212649284"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212649533","data":{"timestamp":" 947212649532"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212650601","data":{"timestamp":" 947212650600"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FURAHA"," userResponse":" FURAHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212652196","data":{"timestamp":" 947212652195"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212653713","data":{"timestamp":" 947212653712"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212654514","data":{"timestamp":" 947212654513"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212654624","data":{"timestamp":" 947212654623"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212655302","data":{"timestamp":" 947212655301"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212656198","data":{"timestamp":" 947212656198"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212658243","data":{"timestamp":" 947212658243"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAAMINI"," userResponse":" NAAMINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212658484","data":{"timestamp":" 947212658484"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212659217","data":{"timestamp":" 947212659217"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212660133","data":{"timestamp":" 947212660132"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212660355","data":{"timestamp":" 947212660355"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212661609","data":{"timestamp":" 947212661608"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212664069","data":{"timestamp":" 947212664068"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212664486","data":{"timestamp":" 947212664485"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212665188","data":{"timestamp":" 947212665187"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212666108","data":{"timestamp":" 947212666108"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWITA"," userResponse":" ALIMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212667140","data":{"timestamp":" 947212667140"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212668343","data":{"timestamp":" 947212668343"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212669028","data":{"timestamp":" 947212669028"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212670228","data":{"timestamp":" 947212670227"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMEJAA"," userResponse":" KIMEJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212670881","data":{"timestamp":" 947212670881"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212671721","data":{"timestamp":" 947212671720"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212671879","data":{"timestamp":" 947212671878"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212672911","data":{"timestamp":" 947212672911"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212675179","data":{"timestamp":" 947212675178"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212675704","data":{"timestamp":" 947212675702"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212676538","data":{"timestamp":" 947212676538"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212679459","data":{"timestamp":" 947212679458"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212680161","data":{"timestamp":" 947212680160"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212680782","data":{"timestamp":" 947212680782"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212681644","data":{"timestamp":" 947212681643"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212682688","data":{"timestamp":" 947212682688"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212684953","data":{"timestamp":" 947212684952"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212685401","data":{"timestamp":" 947212685400"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212686407","data":{"timestamp":" 947212686406"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212687571","data":{"timestamp":" 947212687571"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212688719","data":{"timestamp":" 947212688718"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHAURI"," userResponse":" ALISHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212689519","data":{"timestamp":" 947212689518"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212691023","data":{"timestamp":" 947212691023"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASOKOTE"," userResponse":" ASOKOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212691952","data":{"timestamp":" 947212691951"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212693291","data":{"timestamp":" 947212693288"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212693824","data":{"timestamp":" 947212693824"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212694458","data":{"timestamp":" 947212694457"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212695319","data":{"timestamp":" 947212695318"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212696152","data":{"timestamp":" 947212696152"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212696798","data":{"timestamp":" 947212696797"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212697365","data":{"timestamp":" 947212697365"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212698144","data":{"timestamp":" 947212698144"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212698668","data":{"timestamp":" 947212698668"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212699266","data":{"timestamp":" 947212699265"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212699478","data":{"timestamp":" 947212699478"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212700169","data":{"timestamp":" 947212700169"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212701016","data":{"timestamp":" 947212701015"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212703443","data":{"timestamp":" 947212703443"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212703808","data":{"timestamp":" 947212703808"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212704453","data":{"timestamp":" 947212704453"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212705227","data":{"timestamp":" 947212705227"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAONA"," userResponse":" AKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212705462","data":{"timestamp":" 947212705461"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212705936","data":{"timestamp":" 947212705936"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212706750","data":{"timestamp":" 947212706750"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212707530","data":{"timestamp":" 947212707530"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212708593","data":{"timestamp":" 947212708592"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212709194","data":{"timestamp":" 947212709193"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212712613","data":{"timestamp":" 947212712612"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212713360","data":{"timestamp":" 947212713360"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212714334","data":{"timestamp":" 947212714334"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAFIKA"," userResponse":" ANAFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212715198","data":{"timestamp":" 947212715198"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212716243","data":{"timestamp":" 947212716243"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212716727","data":{"timestamp":" 947212716727"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212717791","data":{"timestamp":" 947212717791"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212718946","data":{"timestamp":" 947212718945"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212720292","data":{"timestamp":" 947212720292"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMEFUNGWA"," userResponse":" IMEFUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212720646","data":{"timestamp":" 947212720645"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212721319","data":{"timestamp":" 947212721319"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212721604","data":{"timestamp":" 947212721604"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212722629","data":{"timestamp":" 947212722629"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212725412","data":{"timestamp":" 947212725412"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212726943","data":{"timestamp":" 947212726942"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJISEMEA"," userResponse":" AKAJISEMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212728138","data":{"timestamp":" 947212728137"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYEWE"," userResponse":" MWENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212728433","data":{"timestamp":" 947212728432"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212729437","data":{"timestamp":" 947212729437"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJIVUNO"," userResponse":" MAJIVUNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212730341","data":{"timestamp":" 947212730341"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212731307","data":{"timestamp":" 947212731306"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIKUWA"," userResponse":" LILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212731522","data":{"timestamp":" 947212731522"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212731977","data":{"timestamp":" 947212731976"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212732682","data":{"timestamp":" 947212732682"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212733198","data":{"timestamp":" 947212733198"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212734933","data":{"timestamp":" 947212734932"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAJIULIZA"," userResponse":" NAJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212735467","data":{"timestamp":" 947212735467"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212736312","data":{"timestamp":" 947212736312"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212736549","data":{"timestamp":" 947212736549"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIPI"," userResponse":" KIPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212737581","data":{"timestamp":" 947212737581"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITAIVA"," userResponse":" KITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212738959","data":{"timestamp":" 947212738959"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212741083","data":{"timestamp":" 947212741082"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212741628","data":{"timestamp":" 947212741627"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212742460","data":{"timestamp":" 947212742459"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212743371","data":{"timestamp":" 947212743371"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212743879","data":{"timestamp":" 947212743879"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUU"," userResponse":" MGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212745399","data":{"timestamp":" 947212745398"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEVUTWA"," userResponse":" UMEVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212747906","data":{"timestamp":" 947212747906"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212748385","data":{"timestamp":" 947212748385"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AH"," userResponse":" AH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212749799","data":{"timestamp":" 947212749799"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212750207","data":{"timestamp":" 947212750207"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212750650","data":{"timestamp":" 947212750650"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212750964","data":{"timestamp":" 947212750964"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212751938","data":{"timestamp":" 947212751938"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212753332","data":{"timestamp":" 947212753331"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUNGWA"," userResponse":" ILIYOFUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212754403","data":{"timestamp":" 947212754403"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212755128","data":{"timestamp":" 947212755128"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212755361","data":{"timestamp":" 947212755361"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212756137","data":{"timestamp":" 947212756137"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212756406","data":{"timestamp":" 947212756405"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212757001","data":{"timestamp":" 947212757001"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212757198","data":{"timestamp":" 947212757198"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947212757296","data":{"timestamp":" 947212757296"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000107_051033"," gameId":" 6b9149fd-6e3b-49c8-b4ba-28e90851c3da"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"end":"end"}]}